睇黎五毛關真係好鐘意出風頭，畀人起底佢好似好high咁。

不過做五毛有contract, 唔可以好似其他人咁話退就退。

下一步五毛關可以上前線出鏡做名人啦。

屌你，又捉

屌你，會唔會成日見五毛關上電視架？佢咁撚鍾意出鏡。

危機處理嚟
橫掂都俾人爆咗，咪趁未揚得太開之前自己再爆多次，顯得自己好似唔care咁囉
真係唔care嘅就一早自爆啦

人地要上位搵錢
冇人識佢又點搵錢

醬仔，你係咪同五毛關夾埋架？

佢一向都想上位，今次真係幫左佢上神台， 不費吹灰之力就上左神台。

stop making stupid people famous，中撚哂伏啦，畀條五毛上哂位。

處鬼咩

真係識危機處理就搶先蔣囝一步自爆啦

咁就真係上神枱 冇人駁到佢啦

佢又攪fd又盛，佢根本想上位想到發癲啦，今次佢真係上左位，我覺得佢好high囉依家，佢最鍾意係時時有人提住佢架。

其實毒派係需要有人出黎面對公眾出下鏡，不過搵呢件人形豬週圍摟屌結怨？應該都係碌撚d人唔會錯，攪臭攪柒港毒係佢地任務黎。

咪撚係我d貼貼條人形豬呀屌你。

一邊講stop making stupid people famous,
一邊自己推post搏人注意

想點

提醒大家姐，就算我唔推佢班打手都會狂推五毛關啦。

今期佢威晒

咁都葡萄
自拍放上黎幫你推囉

底都比人起埋
冇曬退路
咪搞到痴撚左線
#rip

五毛關班人想做神，五毛關又想出位，就哂啦今次。

我從來都無想出位，唔似五毛關同佢班五毛咁即極囉。

we are making him notorious

起碼十幾日唔使打飛機

我覺得五毛關會開心，唔洗成本就一夜上位，佢係連登攪唔多小動作都係想上位，今次佢乜都唔洗做就一夜成名。

notorious咁深

唔識咪GOOGLE下囉

咪on9啦，照五毛關性格佢根本唔會當係乜事，佢真係以為自己係正義架。

唔通佢係夜神月？

我好撚忙架，我就飛啦，不過見係五毛關先上黎笑下。

佢條柒頭記仇小氣又愛出風頭，佢唔會收皮架，重有班打手日日奶佢，佢好享受架。

無人想佢收皮，我仲要放長雙眼睇佢可以搞到啲乜出嚟，又係NURSING MASTER又識拉小提琴，我真係好想見識下

佢全盛時期幾撚多fans
名符其實cc台大佬
但係而家連連登都大把人唔妥佢
出左樣喺現實就仆街
讀書做野都比人點相
出街又比人指指點點
遲早呢條nurse要去見mental nurse

信我佢一定係碌撚打手黎。

有腦都會覺得五毛關係鬼啦，週圍摟屌週圍屈毛結怨，目的係乜？有腦都知啦。

多行不義必自斃，五毛關你做咁多衰野等天收啦屌你老母。

呢層我就唔同意，依家世界係無天修嘅，只有自己修自己

190蚊單野咩料

請問咩叫一百九十蚊單嘢？佢究竟有幾多柒嘢架？好似數之不盡咁嘅，真係深不莫測，失敬失敬。

咁又係。
其實五毛關條傻鳩成日有班打手同佢含，佢真係覺得自己週圍屈毛摟屌係啱架，佢話自己正義，真係唔撚怕笑死人。

又邊單柒野呀五毛關？

劇本會寫佢遲啲眾叛親離

一定唔會，佢後台應該幾硬，唔好睇少碌撚啦。

挑，碌撚成日棄卒架啦

咁，碌撚都要搵人做野啦，依家唔係好多人肯幫碌撚做野架。

屌，一雞死一雞鳴，呢個世界實有糞青岸鳩仔欣賞碌撚架